%&bericht

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Descr:       Vorlage für Berichte der DHBW-Karlsruhe
%% Author:      Florian Steigleder, florian.steigleder@gmail.com
%% -*- coding: utf-8 -*-
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[
  ngerman          % neue deutsche Rechtschreibung
  ,a4paper          % Papiergrösse
% ,twoside          % Zweiseitiger Druck (rechts/links)
% ,10pt             % Schriftgrösse
% ,11pt
  ,12pt
  ,pdftex
  ,disable         % Todo-Markierungen auschalten
]{report}

\input{meta/usepackages}
\input{meta/newcommand}


\hypersetup{
	pdfauthor={\Autor},
	pdftitle={\Titel},
	pdfsubject={\Typ},
	colorlinks,
	breaklinks,
  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
  %%%%%%%%% DEBUG: %%%%%%%%%
  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	% linkcolor=RoyalBlue,
	% urlcolor=blue,
	% citecolor=orange,
	% filecolor=red,
	% anchorcolor=red
  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
  %%%%%%% RELEASE: %%%%%%%%%
  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
  linkcolor=black,
	urlcolor=blue,
	citecolor=black,
	filecolor=black,
	anchorcolor=black
  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
}

\newenvironment{localsize}[1]
{%
  \clearpage
  \let\orignewcommand\newcommand
  \let\newcommand\renewcommand
  \makeatletter
  \input{bk12.clo}%
  \makeatother
  \let\newcommand\orignewcommand
}
{%
  \clearpage
}

\begin{document}
\pagestyle{plain}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\pagenumbering{Roman}
\input{chapters/titlepage}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \pagestyle{fancy}

% Eidesstattliche Erklärung
\input{meta/erklaerung.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \input{chapters/abstract}

\setcounter{page}{4}
\input{meta/listsofcontents}

\include{meta/acronym}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Jetzt kommt der "eigentliche" Text
\setcounter{savepage}{\value{page}}
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{\value{savepage}}

\input{chapters/Einleitung}
\input{chapters/Fallbeispiel}
\input{chapters/Verbesserungsvorschlag}
\input{chapters/Fazit}

%\include{chapters/z_kapitelDateien}

% Ab hier beginnt der Anhang
%\appendix
\newpage
\setcounter{savepage}{\value{page}}
\pagenumbering{Roman}
\setcounter{page}{\value{savepage}}

\printindex
\def\refname{Literaturverzeichnis}
\printbibliography
\addcontentsline{toc}{chapter}{Literaturverzeichnis}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{document}
